鑑於習種喺深圳，故今日確診數字為零

越來越似中國式風格

一直條數都假開

聽日應該會上返雙位數, 將今日果d group埋落去